.TH "TextAnnotContentObjCtrl" 3 "Fri Aug 10 2018" "Version 0.56" "Virtual Smith" \" -*- nroff -*-
.ad l
.nh
.SH NAME
TextAnnotContentObjCtrl \- 텍스트 어노테이션 컨텐츠 오브젝트 컨트롤 TextAnnotContentObj의 컨트롤  

.SH SYNOPSIS
.br
.PP
.PP
Inherits MonoBehaviour\&.
.SS "Public Member Functions"

.in +1c
.ti -1c
.RI "void \fBSet\fP (string _name, string _desc)"
.br
.RI "어노테이션 내용 표시 "
.in -1c
.SS "Public Attributes"

.in +1c
.ti -1c
.RI "Text \fBtxtName\fP"
.br
.ti -1c
.RI "Text \fBtxtDesc\fP"
.br
.in -1c
.SS "Static Public Attributes"

.in +1c
.ti -1c
.RI "static string \fBLTPOS\fP = 'left\-top'"
.br
.ti -1c
.RI "static string \fBRTPOS\fP = 'right\-top'"
.br
.ti -1c
.RI "static string \fBLBPOS\fP = 'left\-bottom'"
.br
.ti -1c
.RI "static string \fBRBPOS\fP = 'right\-bottom'"
.br
.ti -1c
.RI "static string \fBCLPOS\fP = 'cloud'"
.br
.in -1c
.SH "Detailed Description"
.PP 
텍스트 어노테이션 컨텐츠 오브젝트 컨트롤 TextAnnotContentObj의 컨트롤 


.PP
\fBDate:\fP
.RS 4
2018/07/23 
.RE
.PP

.PP
Definition at line 18 of file TextAnnotContentObjCtrl\&.cs\&.
.SH "Member Function Documentation"
.PP 
.SS "void TextAnnotContentObjCtrl\&.Set (string _name, string _desc)"

.PP
어노테이션 내용 표시 어노테이션 설명 표시 필드 
.br
\fBParameters:\fP
.RS 4
\fI_name\fP 어노테이션 이름 
.br
\fI_desc\fP 어노테이션 설명 
.RE
.PP

.PP
Definition at line 36 of file TextAnnotContentObjCtrl\&.cs\&.
.SH "Member Data Documentation"
.PP 
.SS "string TextAnnotContentObjCtrl\&.CLPOS = 'cloud'\fC [static]\fP"
표시 위치 Right-Bottom 
.PP
Definition at line 25 of file TextAnnotContentObjCtrl\&.cs\&.
.SS "string TextAnnotContentObjCtrl\&.LBPOS = 'left\-bottom'\fC [static]\fP"
표시 위치 Right-Top 
.PP
Definition at line 23 of file TextAnnotContentObjCtrl\&.cs\&.
.SS "string TextAnnotContentObjCtrl\&.LTPOS = 'left\-top'\fC [static]\fP"

.PP
Definition at line 21 of file TextAnnotContentObjCtrl\&.cs\&.
.SS "string TextAnnotContentObjCtrl\&.RBPOS = 'right\-bottom'\fC [static]\fP"
표시 위치 Left-Bottom 
.PP
Definition at line 24 of file TextAnnotContentObjCtrl\&.cs\&.
.SS "string TextAnnotContentObjCtrl\&.RTPOS = 'right\-top'\fC [static]\fP"
표시 위치 Left-Top 
.PP
Definition at line 22 of file TextAnnotContentObjCtrl\&.cs\&.
.SS "Text TextAnnotContentObjCtrl\&.txtDesc"
어노테이션 이름 표시 필드 
.PP
Definition at line 29 of file TextAnnotContentObjCtrl\&.cs\&.
.SS "Text TextAnnotContentObjCtrl\&.txtName"
표시 위치 말풍선 
.PP
Definition at line 28 of file TextAnnotContentObjCtrl\&.cs\&.

.SH "Author"
.PP 
Generated automatically by Doxygen for Virtual Smith from the source code\&.
